有咩平價laptop可以打pubg

是咁的，小弟屋企冇位裝座台電腦，請問各位有咩推介可以平平地打pubg?

平laptop想玩pubg?

dell inspiron 7字頭系列
性價比高但qc唔好

lm

好似都要成8000up，不過配1060 max Q

巴打咁要大靠幾錢先玩到pubg?有冇好推介？

laptop既話要萬三蚊先開到中效
除非佢更新左隻game D graphic processing
咁又另計

呢個系列已經係打得機又最平架啦
8000都貴
你自己砌都要6000啦

淘寶 神舟

唔爆炸既話夠你打低效掛

用緊聯想
9000已經打到
仲要高效

自己上百老滙睇下

收手唔好玩垃圾game啦